讀緊北京電影學院 你問我盡答

基本上9成都係大陸學生

普通話係好咗好多 但係入得去都唔可以半桶水普通話 因為要面幾輪試

有幾成老師會潛規則

教古典學院野定係貼個行業多
因為返書城見啲電影教科書都係又老又悶

有冇請到過邊位名星嚟做分享?

其實冇聽過學生同老師有路 個到啲老師好正直
反而明星料就聽得多

讀左幾耐，學生同埋教師有幾多唔係大陸人？其他人係邊度黎？

我未見過有當紅明星黎過分享 反而係老前輩會 但我唔識

有無取錄書睇下？ 點入到去讀？

識唔識tfboys個王xx

睇你讀邊科 我讀表演系係訓練口才演技台詞等 唔會教古典野
美術設計 導演個啲就。。。

表演係咪教史氏？

唔自爆不過暫時未見到有外國面孔 基本上都係大陸學生 有台灣或外國長大既大陸人 極少香港人

咩科？

自己apply 睇定學校官網 申請完會send考試時間地點等資料過黎 之後去北京經過4次筆試面試 之後就翻屋企等消息

係咪好多靚仔靚女
始終演員好靠外表

唔識但見過 佢好少黎學校上堂 之前人地話佢差唔多成個sem冇黎過

係好無聊 不過呢啲聽下就算

表演

放假會去邊到玩

表演系係比較多靚仔靚女既 不過睇到厭曬
而家即使見到明星都已經唔會興奮

三里屯 不過多數翻香港

工體
btw,有宿舍住定係租屋/酒店？
一個月洗費費大概幾多？

住宿舍 我就5000一個月 其實3000已經好夠 但買下衫化妝品等等就差唔多

more

點解專程上去讀 諗住係大陸出道？

多唔多有錢女？

學費貴唔貴？

有冇拍流浪地球續集？

對表演好有興趣 ，點解當初係揀呢一間唔揀北藝大之類？

楊x未離分已經同死魚眼(李先生)有路
6含條女人品有問題

係 由細個已經好想做演員 香港冇出路 大陸錢多機會多

好多 特別係表演系同美術設計

唔貴 20000一年學費宿舍夠做

冇 暫時淨係演過網劇茄喱啡

台北個間？ 而家其實香港台灣冇發展機會 大陸市場大 大陸最出名中戲北電上戲 呢三間好多劇組會係到搵新人 中戲in過入唔到 所以-6入左北電

如果講發展機會，真係駁唔到，
但你鍾意演戲嗎？

緊係鍾意 特別係戲組拍個陣特別開心

劉生真係咁女尊男卑？
乜原來鹿生條女都是你地間學校 有咩問題

睇黎你都有九成把握考到
是咪肯洗錢就..
多唔多整容

完場字幕有冇你名

劉生自己都有啦 但冇大咪咪玩咁癲囉

6生條女成日都唔翻學 一翻學就帶曬助手特登比記者影到佢翻學 扮曬學霸 係人都知佢有關係後台勁先入到 有次有個師姐經過冇同佢打招呼 佢叫個助手叫停佢問佢做咩唔叫佢

唔係 入到北電真係-6 每年都好多人考 大概8 9千人爭廿幾30個位 好多有錢都入唔到 除非你後台勁 或者已經出道好出名 外地生額外收2-3個
都有其他出名既學校既 入唔到咪入其他囉
佢地面試睇過曬 整容就即刻foul

有

仲有冇多啲八卦聽

係人都知skr~床上功夫好差

其實好多明星都係雞 未入去讀之前都唔知

係啵唔記得咗劉生單酒店夜光劇本了
是咪奉子結婚

嘩有冇小花係真係nice
6生條女又係有契爺？
佢兩個有冇野爆

幾耐知結果！
考唔到真係曬清春時間
你有咩把握

name?

男公廁？
同邊個有路？

eg..?
潛規則是真？

黨有無邀請你

D靚女學生係咪會比人潛規則？

冇玩tg 不過對呢科有興趣就要襯仲後生去追夢啦 老咗就黎唔切 加油

張雪x 羊紙 周東🐠 真人都幾nice
仲有王+2 其實除咗奶共 真係好好人 冇連登仔講到咁衰

6生條女老豆老母都係老前輩 唔洗契爺已經係京圈大曬 後台真係好大 有傳過6生為咗入京圈先同佢一齊 不過呢個我覺得有啲流流地

考試1-2月開始 3月就考完 4月就會知錄取 所以衰咗仲可以翻香港考dse唔洗驚
冇把握 諗住試下 細個屋企有比我去學好多才藝 面試個陣表演曬出黎

唔知 但傳得好誇

一定有 唔洗諗
趙姓女氏 未出道前做過陪酒 而家咁紅

一直有留意開北電中戲上戲

但我冇本錢讀四年，上網睇見到有一年進修班。想問進修班點架？學唔學到野，之後多唔多機會？

北電中戲上戲又點排？如果係for screen acting

冇

老師唔會潛學生 多數係投資方或導演等高層先會做

理查德？

其實呢樣野好主觀
可以簡單啲講 一個好演員會令觀眾忘記演員本身 用演技成功將觀眾帶入角色 每個人定義都唔同

中戲出演員 北電出明星 上戲
中戲出老骨子多 收生比較注重演技
北電出而家啲小花多 冇乜演技個啲流量IP劇

進修班都學到野 但好基本
我可以好肯定咁話你聽 機會呢樣野真係同人唔同命
有人讀本科紅 有好多人讀完都唔紅 要睇劇組會唔會到學校招人並招到你

分享下最鍾意既戲同演員

有冇係北電見過黃磊黃老師有冇佢啲八卦可以share下

有無被毒霧毒死？

樓主靚女嗎？
畢業打算點發展？
唔想比人潛有無發展機會？

識唔識吳磊

樓主點解話香港機會唔多呢？
你有北電個名番香港都應該有人比機會你
係大陸點會比機會你外地人 南方可能好少少
除非你自己有資源

去到有冇識番香港人朋友仔呀

香港獨立？

係片場長大，好識做人，對fans都幾好

仲係咪處女?
有冇同同學做愛？

呢d新聞都有啦

同香港幾間電影學院有咩唔同？

咁如果想係大陸發展 樓主有冇推介應該點？
本科年年咁多人考 大陸乜人都有 都唔知點鬥

考試詳細考咩？ 才藝表演？ 樓主你又點考？

同埋係咪好多網紅樣🤔

樓主面試嗰時朗誦念咗邊篇？🤔普通話係咪好勁 面試前有冇係咁練普通話繞口令 例如八百標兵奔北坡嗰啲

另外請問樓主面試前係咪有玩開話劇？啲演技點練返黎🙏🙏？

大陸好多人藝考前都會洗好多錢去報藝考培訓嗰啲班 自己冇會唔會覺得好輸蝕？

邊個女星係出名嘅公廁
邊個有比人潛規則
男星會唔會比人潛規則

問得好9

男定女，本身父母係咪有一邊北京戶籍

表演系，你實好靚仔

估唔到整容會foul，係咪會睇身份證轉樣record
都係果句，巴打實好靚仔

張一山 黃渤 黃磊 楊紫等
最近半年睇過最好睇既劇係香蜜沉沉 演員同編劇係近年都做得好好

冇八卦 但佢有演講過感覺好好人同好搞笑

每日鼻屎都係黑色

同上級領導上床未？ 為領導提供性服務是應該的

靚唔靚見人見智 太醜樣都做唔到演員
畢業都係繼續跑大陸劇組 只要演過兩三部劇就會有人推薦你去其他劇組試
當然有機會 最好命就係未出進就有大公司簽

入去讀有無話年齡上限，或者有無話咩年紀前去最好
讀緊大學，想讀完去考試試
btw樓主加油

點解大陸啲廣告可以賣到咁核突 睇到好撚尷尬啲女明星仲要做埋kol係嗰啲咩小紅書扮真心分享

如果要俾人扑先有戲拍
妳會點

Fd搭fd見過 唔算識

北影 表演系
好似係咁大藝校入面最top？

巴打/絲打一定好勁

香港得tvb有劇 仲有一年唔多既電影
而香港人唔收新人玩係一個好嚴重既問題
大陸有好多電視台 網劇等 而佢地唔會睇你係咪外地人 主要睇演技同普通話
收入都係一個好主要既問題 拍套網劇女3 女4都已經夠我生活好幾個月

冇 都係內地人同台灣

點睇歐美劇？
依家全世界都話睇電視只睇歐美，大陸劇同歐美有無得比

哦 咁就祝你好運吧

佢真係好識做人

唔係
冇

8 9成新聞有都係堅
點解會比人爆出來 一係得罪人 一係公關冇做好
有權有勢可以用錢壓 買水軍

未讀過香港 所以唔知
大陸好多劇組/經紀公司會去學校搵新人 所以機會多過香港

係咪勁過港三大

想係大陸發展最好就係入學校 之後等劇組收人不繼拍劇 或者你過咗藝考年紀既話可以參加節目選秀 或上網搵劇組睇下有冇人要演員 send cv比經紀公司等
真係好睇你好唔好命有冇人收

藝考我考個年筆試先 筆試乜都問例如現今娛樂圈啲基本野 自己要買書睇 做好多research
之後考初試朗誦 (讀現代文/散文 有時間限制)同才藝 我個陣係跳舞同吹長笛
複試就考聲樂形體 台詞 口試
最後仲有面試
之後先收
總括黎講個陣真係好辛苦 好大壓力 競爭超大

網紅樣冇乜 個個都靚得好有特色 整容樣學校唔收

冇練急口令 個陣讀咗背影其中一段

普通話係由細細個睇台劇自學 之後自己有慢慢練翻冇咁重台灣口音 同大陸老講野佢地唔會估到我係香港人 但耐唔耐都會有低級錯誤 例如講咗韭菜》狗菜

我中學有戲劇呢一科 但冇入劇社 演技係天生 多啲煲劇 但我個人比較感性會成日將自己代入角色

會 去到現場覺得佢地好勁 所以都係隨緣 盡人事聽天命

有細佬個個出名公廁
出軌rapper個個

潛規則大把啦
男星都要比人潛

女 冇

我係絲打不過多謝你

唔會 整過容一睇就睇得出 同埋佢地面試會睇你表情生唔生動 一睇到怪怪地即foul

絲打可唔可以講下校園生活？
另外想問導演系出路如何？
thanks

出軌rapper係邊個
幾錢一次

樓主屋企家境係咪唔錯
就算你唔養佢地都已經夠錢退休？
一年只係收三十個？
覺得自己有咩叻所以被人收

冇年齡上限 多數讀完中六去 想試就襯後生快
最好考前做多啲research 記得睇定官網時間
你都要加油呀

有啲高質既唔核突 好多時係投資方要求
女明星做kol係因為佢地唔紅 想有話題 想出位 你幾時會見到楊冪熱巴去做kol

之前拍戲個陣有個導演教我同我講千其唔好去做呢啲 因為做咗一次就會一世都會比人標籤 到時候紅咗都可能係你人生既污點

中戲好啲佢唔收